【文宣部要做野】林尊記招係想人朝早一睇新聞就屌我地

要諗定方法回應民意戰要靠我地頂住

推